覺唔覺icc客服著肉色絲浪費左對淫腳

@dasdasa

肉絲真係好核突

香港咪即係中國一部分囉 支咩那

條友衝出黎柒？

蓋青
原諒樓上條友啦

Ho ball!
扑咗就解決咗班支那狗
建國又近一步

笑到

難怪佢要入理大

連足絲雞都中槍

喂，哥仔
如果我地係五毛你就唔應該推喇
你不停打呢個，咪推緊呢個五毛post
有咩居心啊你？

大陸雞

麻友系姬